# Adya - Suivi des contributions

## Code

La fenêtre de navigation dans l'architecture Active Directory a été réalisée par **Michaja van der Zouwen** *https://itmicah.wordpress.com/2016/03/29/active-directory-ou-picker-revisited/*

## Images

Les images utilisées sont libres de droits.